跳閘跳閘跳閘跳閘跳閘跳閘跳閘跳閘跳閘跳閘跳閘

我就跳咗啦
你跳咗未

打狗，救人

手足真勇武
但地鐵有cam
點解決?

提提大家記得跳閘
跳閘可以直接令到黨鐵損失
唔好忘記 佢點樣同 狗 仲有呢個垃圾政權 迫害我地
如果有手足跳先 , 大家就跟住佢跳
唔好令個位手足落單 人多佢根本就拉唔撚到
跳閘用雙手借力禁住部機就好易跳到 唔駛太驚

光復香港 時代革命
五大訴求 缺一不可

擔心既就返工收工帶備個口罩
點都平過搭黨鐵啦

口罩 cap帽
Cam其實都ok 以家未有智能系統
最危險應該係查飛狗
你跑走就得

如果你感染到其他人 多人跳更安全

日期: 2019．9．1
時間: 13:00

[9．1機場] 文宣集合

GoogleDrive: 91機場文宣資源 (手足有新貨話我知，會Upload上去)

#推到有英文文宣#
----------------
英文文宣建議：
內容:
91 Hong Kong International Airport
SOS: Humanitarian Crisis Alert
Government has failed us. Police shot us.
It’s now or never, please stand with HK.
Thanks in advance for your support and understanding.

方向/ 建議：
-強調事態之緊急及嚴重
-形式係事先通知，而非道歉，機場示威是出師有名同埋其中既正當性
-例如可用”SOS”之字眼
----------------------------------------------
#黑警還眼 #612 #721 #811 #823

Jump Jump Jump

罰款只係5舊水
唔通查飛狗搏埋條老命追你?

收工灣仔跳 邊個跟

我有罪 我係閘前面停左一陣 發覺應該跳唔過 然後我選擇爬過去

打狗 救人

最近既飛入閘
出閘就跳
安全d

俾錢搭黨鐵呢個行為留返俾藍絲做

自然反應

收工跳閘

收工一齊跳！

跳左

幫推

全民跳閘入機場！我今日跳左喇，你呢？

九月全民免費搭黨鐵

狗鐵不合作運動升級：跳佢老味

捉到唔係最多罰錢咩
有查飛狗直接跑走就得

可以用咩練跳閘驚跳唔過

現場練

屌你奶我都係

所以我諗到方法
新閘兩塊板個啲跳唔過 就嘟一嘟 然後出閘搵三枝棍既捐
捐完下次入閘前去客戶服務話唔知點解入唔到（無辜樣）然後條友會問上次邊個站入 老虎蟹都話係前一個站（千祈唔好食左誠實豆沙包 因為前一個站係最平）
如果相反 入閘捐三枝棍 出閘就同客服講唔見左8達通 佢就會借佢個張比你出閘
Btw以防萬一 買左張長者8達通
死都唔比黨鐵賺
年年加價仲要關站車狗警
食屎啦
香港人加油

用2蚊嘟鳩佢都好似好爽皮
買定先

幫推

集思廣益 對付白色恐怖嘅方法

推

紅色兩邊開嗰隻先最易，用腳下至上輕輕一頂就開

等我聽日試下

跳

琴日埋到閘口位淆底用左長者卡
今日終於跳左！返工好撚多人
隔離仲有三個職員望住 最近果個距離我1米
跳完冇事好爽皮上黎講下

咁都冇捉你 屈機

咁都有得驚？
擔屎唔偷食, 真乖仔

可能見我矮死dup dup 又著裙
反應唔切估唔到我會跳
但其實係裙褲黎
希望跳完可以比勇氣其他人一齊跳

我都跳左 呢兩日跳左超過十次
講真頭幾次好有心理壓力 跳多幾次就習以為常 好爽

今朝都跳咗 真係一次生兩次熟

各有各做

全民跳閘，啊Sir都跳閘

黑警醜態實錄持續更新
覺得好既幫推

[member女仔都跳][/member]

閘已跳，輕鬆跑走，啲職員唔會追你，聽日換衫再帶口罩就得

如果女仔撞唔過試吓起腳踢

希望我一跳鼓勵到多啲人跳

9月全世界入機場

今日跳左未？跳出添馬公園 快

九龍就咁撞冇跳ok？

唔敢跳就用呢個
力都唔洗用，膝頭hi一hi就開

大家會唔睇燈過馬路 點解唔跳閘啦？

係咪會照響？

今日實測過冇響但都幾大聲

認真問跳閘除左罰錢外會唔會犯法或禁制令？
利申:跳左

唔會，只有罰錢

今日跳閘唔小心觸發到部機響左

跳唔到買小童飛就敢

閘口有狗守閘

查飛狗碎料 係驚有狗

去另一邊閘口

咪咁廢啦p牌仔
其實得黃衫仔 冇查飛狗嘅根本冇淆嘅理由
當然查飛狗都唔撚洗驚

兩邊都有on99
有軍裝狗 唔知有無便衣

跳呀

如果真係怕比人捉既 就轉搭巴士啦 記住跳閘原意係唔撚比錢坐黨鐵 唔係為跳而跳

1蚊都唔撚比佢呀

係囉咁不如唔好跳

青衣有6條友企喺到 淆撚咗 sor

乜撚野邏輯

26號既事
唔代表而家呀

公園雙桿
可以試一次跳嗰個動作

琴日rush hour趁多人chok左
少人反而唔敢..
發覺張綠卡又幾靚

好多巴打由唔敢跳變做拍入跳出已經好好
當一程原本十蚊，買張3蚊飛入都已經令佢損失7蚊

認真問長者八仔可以隨便買？真係唔知

係囉 衝紅燈最嚴重後果會比車撞死
跳閘比人捉最多罰$500
唔明點解要驚

超合作運動
學生篇
同學除左杯葛狗仔
仲有咩可以做到？

長者八達通個聲係同學生八達通一樣架～
如果幫屋企既老人家買長者八達通
記得放入銀包既兩邊
唔好入閘既時候拍錯呀～

我都係啊

都話左
用優惠票價係政府補貼
根本對黨鐵冇損失
買一個站嘅飛都話好d

個心理壓力係到

跳入去既 比人捉到就真係捉到要罰錢
跳出既 有人捉你你都可以即刻跑走

你話跑出站唔追大家都會信 你話跑上月台唔追真係幾難信 更何況有d站一入去就係月台黎 d查飛狗企係月台等緊你

實有人唔夠膽跳
點都叫搞到政府⋯⋯

買小童比人捉又五舊 拍兩蚊比人捉又五舊
自己諗下用邊張抵d

唔敢跳就搭九巴啦

絲打著裙既話去紅閘

仲有買長者畀捉都係500 買乜鳩小童

灣仔d細閘機，3碌棍果d，勁實，超大力chok先推到一半

自
睇錯
唔敢搵多個人啦屌 依家根本好少人真係唔畀錢

鰂魚涌都好難chok
尖沙咀就易
紅三角閘跟住人屎忽最慳力

明明平d三棍機一隻手大力少少都推得郁

柴灣都係d細機，推到一半，個空位勉強夠我大脾過

籃色線既閘係咪特別難推

上水邊個入口跳閘比較方便 小弟第一次想試吓

跳左

幫推
未爛未拆 咁樣入！
[制裁黨鐵] 低調跳閘方法 必定通關

係咪得我一個扮拍卡跟人行？

人生跳左一次
好撚正
不過冇口罩
出閘嗰時低低頭一野跳完跑過

You are not alone

黨鐵的事］ 唔夠力跳玻璃欄嘅巴絲入

想跳玻璃欄但係唔夠力嘅巴絲望一望呢度

跳咗兩日
好撚爽
不過冇戴過口罩

屌 跳左成個禮拜都未見過有人跳 你班撚樣係咪水鳩我

如果有拍卡入，無拍卡出會點

利申：比港島線油壓閘卡關了

聽日去問題8達通機嘟一嘟就得
所以買定2張無名8達通
返工一張放工一張
嘟入跳出

之後再坐mtr 先搞得唔得，有無時限
知唔知過左扣唔扣錢？

鰂魚涌成個星期都好多狗唔敢跳

屯門嘅手足可在係輕鐵站方向嘅第一條樓梯口果道跳。樓梯口吖唔係電梯吖

太古輕鬆跳
岩岩見到幾條友跳

緊急維修，料又貴，料又未必有
係咁日日壞，
你想做死班技術人員咩

我都有跳

[url]柴灣梗係入傷殘人士嗰個啦[/url]

岩岩去完太子 係旺角跳差啲仆街（著西裝）
嚇出一身汗

想問無戴口罩同帽得唔得

█ █ █ █ █有冇跳閘都入黎聽我講兩句，唔該

認真，如果有啲搞事藍絲見你跳完搞尻你應該點拆

打/跑

跳左 慳左30蚊

突破左心理關口第一次自己一個人跳，真心唔難，連我腳咁短都無事

利申: 158 女

好驚跳fail到依家都只係撞開3條柱個，唔敢跳過趟門個d

其實鰂魚涌係咪chok唔到，個閘好似特別重

利申：入閘chok入咗但係鰂魚涌chok出唔到要補飛

今日中環入，金鐘出
跳閘成功

係，啱啱失敗咗，費事太揚

西鐵/紅色舊閘 全部人同我大大力踢落去！日日翻學都係咁踢 不知幾爽

每人既膽/覺得自己可以承擔既風險都唔同, 當大家慢慢過左個心理關口, 就可以慢慢上升level:
Level 1 「持有真 - 有效車票」: 照比原價但會跳閘/推閘去cover其他手足
Level 2 「持有有效車票」: 正價(最近一站既)單程飛, 全日任跳任推 (首2.5小時光明正大; 之後時間若不幸被捉, 逾時出閘罰款僅為$61.5)
Level 3 「持有特惠車票」: 長者卡/ 特惠單程飛同時跳閘/推閘去cover其他手足
Level 4 「扮持有車票」: 用無八達通既銀包扮拍卡低調推閘/ 闊閘機低調跟人尾
Level 5 「什麼是車票」: 高調跳閘

跳閘啦

有無唔敢跳既人係黃埔 我可以等埋你跳

黨鐵係咪較實咗 平時咩站一隻手都推到
今日推2-3個閘都係第一次推唔到 要用2隻手先推到

自從學識左跳閘
人又精神咗，開心咗，仲健康咗

岩岩十點幾金鐘有白衫查非狗逼我用綠卡入
繁忙時間先敢跳

乜都冇帶
日日照跳

用綠卡=黨鐵攢你成人票價

買張平價飛入閘 出閘跑走一定得

差唔多兩個禮拜無比過錢搭鐵！！

出閘一定跑得走 補咩飛

有冇人起底呢條仆街

好驚仆街 未敢試
對仆街有陰影

你幾高我好驚仆街

156cm
唔洗驚架 真係一跳縮腳就過到 比啲信心自己

跳閘女手足fb比大量五毛圍攻
救救女手足啊連登仔

唔係嘅話以後啲手足就唔敢跳閘

可唔可以用手撐住慢慢咁跨過去㗎？

啲藍絲而家成日捉人 我手快快過左都比人勁大聲喝我
你慢慢跨驚你出事唔得就推閘啦

就算絲打都可以試下㗎，真心捐閘底都OK。
如果夜翻屋企更加可以試下，因為唔會有好多查飛狗
利申今日捐閘既時候港鐵個清潔姨姨叫我小心d，唔好整親自己

直接捐閘底算

一係跳一係用長者

有冇手足喺彩虹站跳？

想請教下
本身我睇情況跳 情況唔許可我就拍卡入閘出閘先跳，到有需要先去服務中心話入唔到閘。
試左幾次都冇事。岩岩再去服務中心話入唔到閘，職員話我張8達通壞左。
會唔會係佢特登整壞？

唔係
拍入跳出係會咁
有fd試過

唔該巴打
要換8達通

我唔夠膽跳，有黃衫喺入面睇住

跳閘真係好白痴，港鐵收入唔係呢度，而係地產方面，比人捉到除左送頭，仲要送多＄５０００比港鐵，傻到震

其實一啲闊閘機可以跟人尾過 比較低調

今日跳左
比想像中容易
返放工peak hours就要小心d
可改用綠咭

彩虹站係有一部，但好少人用

乖乖地拍卡畀錢啦柒頭

日日都係彩虹跳入跳出

邊個位跳？唔驚黃衫？

唔知係堅定流
客務中心可以改八達通記錄最多5次
第6次會鎖卡

唔使驚， 好多黃衫都係自己友！
你跳完唔好停係度就ok

柒頭，改為杯地鐵商鋪會更好囉，朝朝咁多人買早餐

啱先跳入仆咗街
一間跳出我會好努力架喇！

好彩唔多人見到
但柒到含撚
即刻起番身去車箱
唔使因爲仆一兩次街而氣餒

今日有女仔差d跳落前面個男人度

有冇鼓勵佢

其實長者八達通同埋學生八達通個嘟聲係咪一樣？？
利申 隻腳傷左短期行動不便 跳唔到閘爆閘俾人捉到都走唔甩

Assassin Creed

唔洗跳架, 右手扮拍卡, 左手用少少力一推就過 (欄杆式) , 或者踢一踢 (橫開式)

利申: 係正職員面前做都無被人捉過
不過就算捉到咪話有拍卡, 可能感應唔到, 咁我都無跳既動作, 睇埋CCTV都唔怕